[{"repairJobId": "5417_10-2020-0001", "internalSerial": "SSF-AL1101", "toolName": "Alarm System", "problem": "ไฟฉุกเฉินเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-20 16:08:08", "remark": "ระบบ Alarm", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 09:27:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนไฟฉุกเฉินตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_10-2020-0002", "internalSerial": "SSF-HT1101", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "กล่องควบคุมเครื่องเป่าลมร้อนไม่สั่งการ ทำงาน", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-21 16:23:45", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 09:22:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนกล่องควบคุมใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5411_10-2020-0003", "internalSerial": "AVF-MF1113", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "สายพานขาด", "informByFullname": "อาทิตย์  ตะติยะรัตน์", "informDate": "2020-10-22 07:39:51", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5411 ฟาร์มอ่างเวียน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_10-2020-0004", "internalSerial": "SSF-AL0101", "toolName": "Alarm System", "problem": "Timer จับเวลา Alarm ภพัดลม 5 นาที เสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-22 21:38:17", "remark": "ระบบ Alarm", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 09:18:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยน Timer ใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_10-2020-0005", "internalSerial": "SSF-AL2201", "toolName": "Alarm System", "problem": "Timer จับเวลา Alarm พัดลม 5 นาทีเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-22 21:39:20", "remark": "ระบบ Alarm", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 09:16:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยน Timer ใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_10-2020-0006", "internalSerial": "SSF-AL2301", "toolName": "Alarm System", "problem": "Timer จับเวลา Alarm พัดลม 5 นาทีเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-22 21:40:37", "remark": "ระบบ Alarm", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 09:09:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยน Timer ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_10-2020-0007", "internalSerial": "SSF-Spray", "toolName": "Sterilizing Spray System (ระบบสเปรย์ฆ่าเชื้อ)", "problem": "ไดอะแฟรมโซลินอยด์ ระบบ สเปรย์ฆ่าเชื้อบุคคลฉีกขาด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-28 10:39:47", "remark": "ระบบสเปรย์ฆ่าเชื้อ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-03 08:10:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนโซลินอยด์วาล์วตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_10-2020-0008", "internalSerial": "SSF-AL2401", "toolName": "Alarm System", "problem": "Timer ไม่สามารถนับเวลาได้", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-30 09:45:57", "remark": "ระบบ Alarm", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-03 08:04:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยน Timer ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_10-2020-0009", "internalSerial": "SSF-MN1901", "toolName": "Motor Silo", "problem": "แกนเพลาสกรูไซโลสึกหรอ", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-30 09:48:26", "remark": "มอเตอร์อาหารไซโล", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-03 08:00:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเพลาขับสกรูตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_10-2020-0010", "internalSerial": "SSF-MN1901", "toolName": "Motor Silo", "problem": "ชุดก้นถังไซโลชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-10-30 09:51:11", "remark": "มอเตอร์อาหารไซโล", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-03 07:57:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}]